有咩牌子既頸巾又靚又舒服??

想買番條頸巾
對上個條YSL頸巾係EX買俾我
唔知係咪分左手既關係
一戴條頸巾又吉又唔舒服
番屋企除低成條頸敏感紅哂
嬲我滯掉左
本身諗住買burberry頸巾拎黎打飛機但又太貴
有咩分介紹

acne

用緊McQueen 唔錯

單身 老母又唔織

屌我都戴過條臭gap 頸巾搞到條頸生紅點

帶其他又冇事，已經洗乾淨先戴

Burberry

我夠想啦，但沒錢

肯定d巫婆落咒語

女朋友織的最好

蘇格蘭買左條貴羊毛頸巾都係好吉 應該係d羊毛問題，帶過一兩次都無帶

多數用montbell有款直接笠頭嗰隻，柒就柒d但舒服又唔洗煩

巴打筆直幾多?

有幾間 online boutique 賣緊 HKD~2500

1500-2000啦,唔該哂

買頸巾係買料 唔駛浪費係牌子身上
因為一條頸巾用咩料有數得計 唔會有 cutting 問題
大牌子做起個名 只會 cost down 同不斷倒模既pattern
十年前既 Burberry 頸巾同而家已經係兩個世界

羊絨頸巾咪唔吉肉囉。。

巴打點睇cashmere?

我之前個條都係cashmere
吉到仆街

唔撚係掛

戴緊Crestbridge Black label, 啲料幾舒服

去馬莎行個圈

淘寶雜牌

Kinloch Anderson